<Document>
  # Правила
  
[color=#a4885c]0.[/color] [color=#ffd700]Не будь мудаком[/color]
Будьте добры друг к другу. Если вам нравится портить кому-то время, вам здесь не место. Быть мудаком в образе можно до определенного момента, но быть мудаком вне образа не приветствуется. Мы здесь чтобы повеселиться, не будьте мудаками, ну реально.

[color=#a4885c]2.[/color] [color=#ffd700]Не используйте информацию, полученную не в персонаже.[/color]
Т.е. метагейминг. Особенно это касается общения между игроками вне игры через такие штуки, как Discord, известные как метакоммуникации. В остальном персонажам разрешается знать все о внутриигровых механиках или антагонистах, а также поддерживать постоянные дружеские отношения с другими персонажами, если это не делается с целью получения нечестного преимущества, объединяясь с ними по незначительным IC причинам. У нас тут все таки 'РП', а таким пользоватьс... как минимум мудачество.
 
[color=#a4885c]3.[/color] [color=#ffd700]Это ролевой сервер-песочница.[/color]
Держите IC вне OOC, а OOC вне IC. Ваши слова и действия в игре должны быть различимы как персонажа из вселенной, а не как человека, играющего в игру. Игровые стили, игнорирующие все возможности для взаимодействия и ролевой игры, могут быть подвергнуты административным мерам.

[color=#a4885c]3.1.[/color] [color=#ffd700]Одиночные антагонисты не ограничены (большинством) правил.[/color]
За исключением метагейминга/коммуникаций, злоупотребления багами/эксплойтами, эротических/жутких вещей, OOC в IC или IC в OOC, или прибытия в спаун-кемпинг, одиночные антагонисты могут преследовать любые цели, какие пожелают, любым способом, каким пожелают. Членам экипажа не рекомендуется упреждающе искать, мешать или иным образом искать конфликта с антагонистами без достаточных на то оснований. В остальном они могут обращаться с антагонистами любым способом, если понимают, что их действия могут быть наказаны Космическим законом при наличии IC-повода. Антагонисты команды могут делать все, что хотят, как и антагонисты-одиночки, но их действия не должны ни вредить усилиям команды, ни намеренно вредить ей своим бездействием. Подражая антагонисту действием или одеждой, вы рискуете стать его противником.

[color=#a4885c]3.2.[/color] [color=#ffd700]От игроков, занимающих важные должности, требуется минимум усилий.[/color]
Будучи, к примеру, ХОП-ом, вы должны быть надежным работником для своего отдела и выполнять минимальные обязанности в меру своих возможностей. К тому же, будучи начальником, вы можете диктовать своему отделу все, что вам заблагорассудится, при условии, что вы разумны, и у вас есть возможность понизить в должности сотрудников, которые не подчиняются, с той же защитой, которая предоставляется службе безопасности при обоснованных арестах. Сообщите администраторам, если вам необходимо покинуть помещение в начале раунд.

[color=#a4885c]3.3.[/color] [color=#ffd700]Решения внутриигровой администрации являются окончательными.[/color]
Случаи злоупотребления, халатности или оспаривания решений администрации могут быть вынесены в дискорд канал. Если администратор говорит, что по какому-то вопросу было "рассмотрено, решено" и т.д., вряд ли он предоставит какую-либо дополнительную информацию. Администраторы не обязаны раскрывать IC-информацию. Намеренная ложь или искажение фактов в помощи администраторам будет караться жестко.
 
[color=#a4885c]3.4.[/color] [color=#ffd700]Эротические/жуткие вещи запрещены.[/color]
На серверах запрещены эротические ролевые игры, в том числе те, которые могут быть истолкованы невольными участниками как сексуальные.

[color=#a4885c]3.5.[/color] [color=#ffd700]Проигрыш - это часть игры.[/color]
Ваш персонаж будет часто умирать, иногда даже без возможности избежать этого. События часто будут выходить из-под вашего контроля. Неважно, насколько вы хороши или подготовлены, иногда вы просто проиграете.

</Document>
